1. Button

   Импортиовать стили несколько раз не нужно. Если ты уже добавил файл app.css вверху, в остальных компонентах его добавлять не нужно.
   Тут конечно по хорошему должны были быть отдельные стили которые лежат рядом с файлом Button.js и вот их тогда нужно было подключить.
   А так в этом нету никакого смысла.

   Так же, лучше использовать стрелочные функции и деструктуризацию пропсов в аргументах, это уже де-факто стандарт на сегодня.

   - как текст внутри кнопки стоило бы использовать children, а не отдельную пропсу
   - отсутствуют defaultProps

   const Button = ({ children, cssClass, onClick }) => {
   return(
   <button className={cssClass} onClick={onClick}>
   { children }
   </button>
   );

   }

2. UserList && UserItem

UserList - Тут все ок, разве что кроме порядка элементов. Конструктор если он имеется, всегда должен быть в самом вверху класса.

UserItem - Тут почему-то компонент сделан класовым, хотя это чисто функциональный компонент.
Тут не нужен стейт, а метод changeUser должен прокидываться из компонента выше, где расположены все данные.

3. ImageLoader
   - Тут все ок
